{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 BS제천펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 2. ご予約時、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 (24ヶ月未満は無料) 3.バーベキュー施設をご利用の場合、事前にお知らせください。 炭は20:00まで追加可能で、電気バーベキューグリルを利用する場合、料金が発生します。 皿洗いをしてください。 4. 亀潭峰、玉筍峰の客室はテラスをご利用いただけます。バーベキュー場をご利用の場合、料金が発生します。 外部からの火気の持ち込みは禁止されています。 5. 寝具類の追加要請時に追加費用が発生し、追加可能な人数を超えてはいけません。 寝具をお持ちでしたら、追加料金はございません。 タオルは定員数だけ提供されます。 6. 入室は15:00、退室は11:00です。 次の利用客のために時間を守ってください。 22時以降入室の際はご連絡ください。 7. 退室前に忘れ物をしたか確認してください。 施設と消耗品は元の位置に整頓する必要があります。 Late check-outの場合、追加料金が発生します。 8. 火災に注意してください。 客室は禁煙です。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約及び男女同室での宿泊は未成年者には禁止されており、予約キャンセルはできません。 9. 入室と退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、火災予防のため魚や肉焼き、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 10. 食べ物とゴミは分別してください。 ペットは入室できませんし、ペット同伴による払い戻しはできません。 11. 予約が重複する場合があり、重複する場合は全額払い戻しとなります。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更時に変更できなかったり、手数料が発生することがあります。 12. 単純な心変わりまたはお客様都合によるキャンセル時に手数料が発生します。 13. キャンセル料は割引前の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 14. レイトチェックインの場合は電話でご連絡ください。 業者の物品破損や紛失時に弁償しなければなりません。 15. ペットは特定の業者のみ可能で、当日予約後のご利用は不可です。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 16. 使用していない予約の件は払い戻しができず、付帯施設と備品は変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室のご利用案内は予約特典です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ご予約時、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 (24ヶ月未満は無料)"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための手続きは？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の場合、事前にお知らせください。炭は20:00まで追加可能で、電気バーベキューグリルを利用する場合、料金が発生します。皿洗いをしてください。"
        },
        {
            "question": "特定の客室のテラスやバーベキュー場を利用するための条件は？",
            "answer": "亀潭峰、玉筍峰の客室はテラスをご利用いただけます。バーベキュー場をご利用の場合、料金が発生します。外部からの火気の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルの追加に関するルールは？",
            "answer": "寝具類の追加要請時に追加費用が発生し、追加可能な人数を超えてはいけません。 寝具をお持ちでしたら、追加料金はございません。タオルは定員数だけ提供されます。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウトにはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "退室前に忘れ物をしたか確認してください。施設と消耗品は元の位置に整頓する必要があります。Late check-outの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する禁止事項は？",
            "answer": "火災に注意してください。客室は禁煙です。娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。予約及び男女同室での宿泊は未成年者には禁止されており、予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間のルールは？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。次の利用客のために時間を守ってください。22時以降入室の際はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットの利用に関するポリシーは？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、火災予防のため魚や肉焼き、炊事道具の持ち込みは禁止されます。ペットは入室できませんし、ペット同伴による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約に関するルールは？",
            "answer": "予約が重複する場合があり、重複する場合は全額払い戻しとなります。利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。ご予約の変更時に変更できなかったり、手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関するルールは？",
            "answer": "単純な心変わりまたはお客様都合によるキャンセル時に手数料が発生します。キャンセル料は割引前の価格に基づいて策定されます。追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックイン時の手続きは？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は電話でご連絡ください。業者の物品破損や紛失時に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や業者の利用に関するポリシーは？",
            "answer": "ペットは特定の業者のみ可能で、当日予約後のご利用は不可です。保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しや予約の変更に関するルールは？",
            "answer": "使用していない予約の件は払い戻しができず、付帯施設と備品は変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。入室のご利用案内は予約特典です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 813,
        "QA": 925
    }
}